突發！！有冇電腦界巴絲幫幫手 緊急！！！

有冇巴絲知道有咩方法可以將PowerPoint file 轉做亂碼/開唔到嘅檔案

set password?

唔係好明用意係乜
btw唔知轉副檔名係咪你要求既野

想人哋開出黎睇嘅時候開唔到/睇唔到個file

是但上google搵大把

notepad

是但拎張JPG圖,改個副檔名做PPT
然後用PPT打開

用notepad開再隨便刪啲字
下次早啲寫assignment 喇

你拎個差唔多嘅size jpg 改做.pptx

right click open with... 用notepad開
求其del d字

明顯冇做功課諗住亂交過骨

下面一堆人教左你點做~

唔該晒連登所有巴絲